南京大屠殺中國成大贏家

可以用黎扮演受害者角色咁多年

有聲既，金盈tone

中共啫